七區集會荃灣區係荃灣公園呀！！

Tg公海谷話改左地點

有冇文宣可以整張圖更正返

要特別寫明更改左做由沙咀道變荃公

如果唔係啲人唔知邊個先update啲

仲見好多ig story寫緊沙咀道

幫推

[小小小建議] 係唔同溫層做文宣 有無得諗？

推呀

而家集會show完人數
政府同啲狗唔理
就直入機場？

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

海傍?

其實我覺得85罷工文宣多
但七區集會好似冇點聽

荃景圍呀

8月5日荃灣罷工遍地開花Q&A

Q1. 遍地開花地點係沙咀道足球場或荃灣公園？
A1. 行動初期，原本打算於沙咀道球場，經過實地考察及考慮，將會轉為荃灣公園。此地地方廣闊，有各色各樣的花草樹木，鳥語花香，能使市民能放鬆心情，互相交流。故定荃灣公園是市民想舒展身心的好地方。

Q2. 有沒有不反對通知書？
A2. 沒有申請。是次活動只是市民自發去荃灣公園舒展身心，再者荃灣公園仍公眾地方，市民在不違反遊樂場條例132bc的情況下，可自由使用。

Q3. 幾點開始？
A3. 荃灣遍地開花舉行時間為下午1點正，直至晚上6點正。

👉荃灣公園三罷遍地開花內容👈
時: 1300 - 1800
地: 荃灣公園
❌❌(我地共識不會申請不反對通知書，因荃灣公園是公眾場所，而我地曾向公園負責人查詢有關音響聲浪問題，是次活動會完全付合康文署132BC遊樂場使用條例入面的要求，請各位唔好擔心)🙇🏿‍♀️❌❌
📍目的:
想比大家正面思考我地呢場運動
📍主打活動內容:
1.社工輔導 @SkyBlueVK (contact)
2.十年/港台鏗鏘集放映會
3. 公民廣場自由發言: 不合作運動如何升級?
4.法律知識教教你
5.職工盟TALK: 何謂無限期罷工

荃灣公園對住臭海皮，沙咀道求場唔好咩？夠開揚喎，8月5日罷罷罷

屌，手快打錯字，沙咀道球場

屌其實都係臭到仆街

荃灣公園
荃灣西鐵站附近

沙咀球場好細喎

屯門喺屯門政府合署

其實沙咀道仲好啦
對住大馬路 易去又易走
荃灣西偏到仆街

8.5先去荃灣公園散下步啦

荃灣公園有大媽舞
沙咀道有咩？
仲叫人去垃圾山上高嘅葵涌公園？

沙咀道極多藍絲，需要連儂牆

好似因為沙咀道當日有油漆工程先改

荃灣街坊可以
1. 一齊思索前路 - 定下死線，和理非如何升級
2. 了解什麼是無張期罷工
3. 注意情緒健康

我聽都係
其實荃公都走到，容量又夠

日期?

時間?

荃灣撚表示荃公真係無用
人流少無宣傳作用

可以諗下荃灣廣場學下沙田柚咁
同埋唔小心行出少少成條青山道

如果到時人流負荷唔到我估又走出馬路

好似整緊

賞花呀大家

沙咀道球場隔離條馬路下面係坑渠嚟
一樣都臭到仆街

覺得沙咀道先有成效 荃灣正中心

一企出馬路 成個荃灣既車都塞哂

荃公都係比大家聚集
而罷工想去邊同做啲咩，到時自決啦

聽講沙咀油漆工程唔太岩大家打波波所以先轉場

無錯呀

所以想講邊到賞花都只係個活動建議，
你要去接政府合署既朋友收工，window shopping, 行街

罷工去邊玩都得

德華公園尿臭味好勁，仲要旁邊係仁濟醫院。二揀一，德華唔夠荃灣公園好，荃公仲可以去體育館發夢架

點解又話discovery park ??
唔聚埋一齊，太散又好似無乜用wor

Push

呢張見都未見過